「FACT CHECK」都無證，你又知佢係警察？

現場冇人肯定佢係警察
網上大家都以為佢係警察
但我認為佢只係一個冒充警察嘅不知名人士
佢穿上類似警察嘅裝備追打示威者

最後被圍

佢地無襲過警！！！

明顯無證 盾上無警察二字
邊個知呀

如果最後佢，記招公開出示番委任證
咁sorry囉

我點知佢係警察，又無號碼，又無pass, 我估佢可能係示威者扮警察。

冒警

記得一定要咁講，唔好人話你警你就信
btw 睇得好開心

如果有人冒警對個社會真係好危險，撲滅罪行你我有責

明

6月9號到呢一刻，終於可以哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

當然無襲過警
無委任證又遮晒樣又盛
我話佢暴徒都得啦, 我驚咪自衛囉
告襲警有合理懷疑佢唔係警察, 無證鬼知佢啊
告唔入一次就無得再就同一件事再告

記果時架MA，你唔好十年後話你係警察